{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001502",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002163348?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 알록달록비치펜션 운영 정책"
    },
    "text": "22:00にチェックインしなければならず、10:00にチェックアウトしなければなりません。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に応じた費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室と周辺施設を利用する際、施設物に毀損や紛失が発生した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。 客室内では禁煙であり、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約をする際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 期間が未確定の場合、料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としてIPTV/WiFi、オーシャンビュー、屋外テラスなどがあり、客室は禁煙です。 バーベキュー場、売店/コンビニもあります。 ペットはすべて有料で、1匹当たり1泊1万ウォンの費用がかかり、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションに予めご連絡ください。追加人数に応じた費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設での紛失や毀損についてどうなりますか？",
            "answer": "施設物に毀損や紛失が発生した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙であり、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮についてはありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約の重複やキャンセルについてどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約をする際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表の誤反映や期間未確定の場合はどうなりますか？",
            "answer": "期間が未確定の場合、料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典や施設の設備について教えてください。",
            "answer": "予約特典としてIPTV/WiFi、オーシャンビュー、屋外テラスなどがあり、客室は禁煙です。バーベキュー場や売店/コンビニもあります。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊や駐車は可能ですか？",
            "answer": "ペットはすべて有料で、1匹当たり1泊1万ウォンの費用がかかり、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 454,
        "QA": 544
    }
}